紅白酒開蓋後可以放幾耐?

依種輕易扭開既蓋 開完之後可以放到幾耐?
我見有D人會包保鮮紙 點解?

睇咩酒 cheap酒擺幾個月酒精就會揮發曬

其實擺幾個星期都唔會飲死人既，呀媽支紹酒擺幾年咪照用..

之前就做過餐飲
紅酒通常擺室溫嘅，好似開盖後擺3-5日之內都應該ok，擺一星期有突嘅話會有少少變味我無試過，不過聽同事講陣味會變到似變味嘅利賓納
白酒放雪櫃就通常都ok不過最好10日內清走佢。保鮮紙就係用嚟封口以防啲酒無曬bubbles，通常都係Champaign or sparkling wine都常用
都可以用嚟封住啲蘇打

白酒唔放雪櫃可以嗎?

依㗎天氣唔太熱都得嘅，不過盡量唔好放得耐大概3-5日同埋唔好太陽曬住，可以買嗰啲真空酒塞同有舊嘢專for真空酒塞可以抽啲bubble出嚟，會keep得好啲

提議你想分幾日飲既話
可以先買啲250 375, 飲左佢留起個酒樽做分瓶.